[突發]沿線西鐵綫淪陷

除咗元朗天水圍屯門見人就打
宜家南昌美孚都有大批白衫鳩跑鳩吠
有白衫係車廂入面唔俾人落車
係車站內外都有白衫見人就打
大家小心！